張敬軒=謝安琪=黃子華=達哥

要講既野一早講哂